美國有好消息傳嚟啦

肯定冇晒七百萬人

呢個係壞消息 對香港嚟講

國際金融中心人材都好重要
俾個島你囉

前題係連任到

Old new 到
咁即係人哋po討論左好耐
仲要睇東網

講真果句 果陣中國未開放咪又係搵香港人去學管理模式果啲，但佢地一啲都學唔到，智商問題
醫療方面更加唔洗講輸幾條街，走哂既話要塊地真係佢地所謂既領土完整囉，但要變97前經濟發達既香港根本無可能

應該係七百萬極少數去美國，七百萬極多數留低

in trump we trust...

考慮

現實D, 美國點會中門大開收香港人, 無專業技能俾你去到可能仲辛苦

後生專業果班去哂美國
留低班廢老係香港自生自滅

專業都要分清楚自己斤兩, 我有個朋友係大BANK做IT security , 係香港INFRA都做左10+, 早2年公司TRANSFER佢去美國 , 佢先知自己係幾無知

「正考慮」